主席 我要求點人數！

起身啦喂 唔係得一日貨仔呀 香港人

到

已起

up

今晚大家一齊平安回來

遲奶

Hi

起

無人

起身啦

渣架

Yes sir

食埋支煙出發

準備好

琴日塞狗鐵力度咁細
出黎俾d藉口奴隸放假
有無九龍地鐵站背包客！

千奇咪掉野去路軌

起身全部同我企起身

Be water 如行雲流水
弱者易怒如虎， 強者平靜如水

港奴已醒，陸續返工

Pish

到！

疲乏的，他賜能力；軟弱的，他加力量。 30 就是少年人也要疲乏困倦，強壯的也必全然跌倒， 31 但那等候耶和華的，必重新得力。他們必如鷹展翅上騰，他們奔跑卻不困倦，行走卻不疲乏。

日日早起身體好

繼續 唔好比佢停

Up

千祈唔好呀

起左

各位要小心 今晚要番屋企

香港人！！

起！

到咗

推

為咗香港 戒煙啦
強身救港啊

💪🏽

Morning

夜訓dd都真係起唔到身

當我哋留架

人呢

起身了

Water water

大家小心，要冇穿冇爛咁返屋企

已出
利申 跨緊區幫拖

已在路上

早晨

沖完涼就出嚟

努力呀大家
一星期晨運

1

go

出咗

出門遇阻即射波

Be water
醒水兼走位呀

yes

lm

30624700 30624770

大家一起加油罷，要萬事小心 be water ！

吳喜紳議員!

起咗

在

朝早起床清新開朗

Rock u

大家萬事小心！

好眼瞓😵

出去喇

奶來奶來

黎明行動

Coming

入左黨鐵stand by

冇人呀

push

起下啦

搞革命遲到？

破繞啦

出去晨運

hi

早

習慣了就唔難

北區重狗巡 多便衣

全黑小心 狗會亂咬

全面返工流水 滲入地下 實則虛之

要勁過琴日

早晨！晨運時間到

港豬：我返咗工了

morning sir

醒

今日咁多大學停課，一定要成功過尋日

好多人番緊學了 唉
大家加油
幫佢地擺！

要平平安安

起身啦!

準備啦

曱近平

早!

上面成班垃圾
已起
但返緊工

早晨各位手足 萬事小心

地鐵開始有少少delay

香港人
加油！

西鐵要人！！！

早起真係需要強大意志
好在我有

831

點

發緊夢

大西北牛牛起身啦

旺角好多狗

我都戒緊，唔想交稅zzz
返工好似比人拉去打靶咁

冇人嘅

7點！

塞鐵而加咩情況

今日所有手足都要平平安安番屋企

鐵未滿...

起了

咩事都無囉

唔好食啦

冇人

呃ot

on my way

重點咩站先 唔聚點夠人呀

大家係咪得個講字啱啱已經聽到個廢老話我地雷聲大雨點小 早知唔洗咁早出門

好多巴士唔經旺角太子，成效會減低？

Upppp

我宜家klt stand by

要平安！

葵芳乜人都冇

曱晨！

屌好撚眼瞓

坐巴士中

上左黨鐵，說好的坐爆車呢

Posh

morning

已到

紅隧好多狗

屯門手足小心 好多人報緊料比狗

吼！！！！！

巴士已經去唔到觀塘 旺角
已經死得

好攰，醒啊

都冇人

今日都冇人出

早晨 注意安全

東涌有人？

From where

起身阿

唔夠人就轉plan b ， 唔好夾硬黎 ，最重要不被捕

唔夠人唔好行動

開始黎料

出左發

荃灣線似有手足做野

今日繼續！！！

油麻地窩打老道彌敦道交口大量狗

一個也不能少

西灣河無人

油麻地窩打老道彌敦道交界大量狗

起左好耐Ching

好眼訓

一齊排緊隊搭地鐵

Ching ho ball

宣傳好似無咀勁

長沙灣道好多狗

喺藍線搭咗轉來回都冇乜手足

塞緊鐵，啲車完全唔爆所有人正常返工，手足呢

調景嶺站有狗

咩站好似集埋一齊好d

大家幫手塞

有咩建議？

學東鐵？

有post話8點黃大仙

有冇人油塘幫手
冇手足嘅

Push

起身屌閪啦

P

推呀

紅隧往女拔個方向點可以有路障架？塞死曬啲車啦！！！！！警車都要塞住晒慢慢行呀⋯⋯你地班人

銅鑼灣而家即上黎

南昌 大量中環人過海

觀塘線完好

多人

Sor遲起身

係九龍灣等露天車閘放啲野已經綠線玩完

綠線好安全，大家人呢

依家先起 換件衫出嚟幫拖

巴打 食煙對身體唔好 又要交稅 快啲戒吧

平時都冇咁勤力

甴近平

塞緊鐵

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。